部機係咪壞左？

I7 買咗兩個幾月

？？咩壞

係咪想問舊電？

係啊 咁係咪